[求婚大作戰]有冇人覺得女主角同多田老師襯啲?

啱啱重睇完
見到多田老師被NTR覺得好心Up
仲要比個一事無成既MK仔搶走條女

多田
男豬

神劇冇人討論?